香港人以後唔洗悼念六四啦 反正發生係香港無人理

笑死人 六四悼念 廿幾萬人
呢家理大上演六四 毛都無條

香港人信唔過

摺緊紙鶴啊

港豬有不反對通知書就會出

同意，香港人真係好撚仆街

同意。。。

悼念118

繼續做奴隸，繼續比屎你就食

見有危險走晒啦
你地死晒一年之後就出黎悼念你地

收皮啦5毛